如果林鄭真係撤回 會唔會其實真係發生左d 野?

例如: 死左人

突然咁順攤?

陰招黎
趁和理非動搖，再出一招
基本就又散緊一批。唉，又輸

可能同美國就快表決有關

無成本既野 佢怕乜

唔使諗咁多

🇺🇸

分化

其實係叫你地袋住先
好似當年咁，大家一鬆懈就冇左回事
特別係d淺黃覺得都撤回左就可以收工

點知係話, 宣佈緊急法

一來於快到9月8日
二來真係可能有啲野
如果冇睇錯 佢琴日已經話無論咩野背景既暴力都唔接受 以前佢一味讉責示威者 你話冇出事佢會咁改口風我真係唔信

佢自己應該唔怕美國制裁
但保皇班垃圾好撚驚

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

屌有死傷先應承一樣
其他4樣冇晒影
連警暴都唔查，聽秋後算賬

都燒通頂了，有意思嗎?

最撚驚係和理非收貨 義士變condom

唔撚理佢撤唔撤回 我地既行動係唔會變

星期6機場
星期日準時兩點

取消功能組別！ 我要真。雙普選！

完9全唔想理佢

五大訴求 缺一不可

呢樣真，尤其班有仔女有外國籍嘅人

美國都唔係因為你唔撤回而唔立法
係因為你打壓民主運動

聲帶流出係咪偶然
自己諗

美國法案係真普選
撒回有用咩

而且和理非既不割蓆同警暴老黑合作有關
佢721之前撒就可能有用

血債未償

一撤一定有好多人話我地一開始都係想撤回啫，見好就收啦
但撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求，缺一不可
如果唔係點對得住義士？

呢個訴求已經係最冇作用既一個
唔會降到溫

我而家越來越覺得和理非唔夠精，好易俾人呃到

法案同10.1姐
死人佢都唔撚care啦

佢過左條bill切7都唔掂

咁都收貨我哋就食緊義士嘅人血饅頭

林奠以退為進

真心唔覺會動搖到和理非
因為而家撤唔撤已經唔係重點
黑警濫權先最惹公憤

咪因為咁囉

冇錯

一萬億 還美國

721 831 太多太多濫暴入哂和理非個心

其實你見街坊落黎屌都屌黑警，條例本身已經WFC
如果佢兩個月前講咁你話散大家番去做港豬呢個機會就大
而家已經係到一路走到黑既地步

你鐘意屌咪屌
唔好淨睇同溫層
你即管睇下如果真係撒回，星期六日仲有幾多人
我緊係繼續出，但香港好多家長都怕哂啦

可能覺得開學，學生都想停
佢就搵個位等大數人俾藉口自己放棄

可能共黨唔同派系達成咗啲deal

策略黎，堅持抗爭，唔送頭就得

傻西 你616撤都考慮下 五大訴求 缺一不可

準備定班權貴黨媒話你班暴民政府讓咗步仲唔知足，貪得無厭

我好肯定而家仲出黎既人係不滿警隊濫暴多過逃犯條例
逃犯條例只係導火線
根本成個政府由上到下
好多社會問題一次過爆哂出黎

佢有幾時試過有政治智慧睇岩形勢?

佢呢d妹仔去諗上司點諗就叻，你同佢講國際關係呢d野，佢同小學生無分別

怕你9月8太多人出黎，支那個邊又驚撚到要開記招話外國勢力

我地今次正中對手要害！

大家要企硬！

所以先話佢出呢招分化緊示威者

又話唔回應五大訴求
dllm一時一樣
今次又想混淆視聽 轉移視線係咪
要我地香港人狗咬狗骨完

就想比假希望我地

立即 徹查 黑警

林鄭自殺都唔收貨呀

呢幾日條八婆突然放哂風咁 今日仲想撤回 好似開始暴走唔聽中共枝笛

學生可以罷課
橫掂DSE可以自修
示威者有唔少有大學學歷甚至博士學位
駛鬼睇班教畜面色咩

劉細良就話佢近幾日係
疊沙包割席
同全世界講唔關佢事
係中共主意
我覺得判斷合理

但就唔係縮沙
係準備出緊急法

Popo become condom

所以話林鄭真係好撚蠢，成日都係錯既時候做錯既野

咁過多三個月係咪有十大訴求？

似係喎

所以咪話佢睇錯野囉，開左學，d學生有環境日日坐埋一齊諗戰術，佢更大問題。

btw. 政府成日打經濟牌，想引人幾經濟唔好既責任推去示威者身上。我唔係話示威抗爭對經濟無影響，但我敢講一句：到經濟真係唔好，全個社會都只會集中屌政府救市不力，到時真係we connect

和理非千期唔好比佢分化到，缺一不可啊！咁多人犧牲在

岩 美國國會

有班和理非又會動搖架喇 可以有藉口縮番去後面

唔一次過解決 黑警 智障街燈

同埋被控告既義士既問題的話

我地之後其實都唔會好過

清算啊屌！！！！！

我反而覺得好多淺色中立係因為721同831開始動搖 佢地一開始對修例無感 反而最關注係危害到自己 姐係黑警問題

Sir

殺撚左人想就咁算？
落地獄比鬼三穴啦

好明顯係驚美國啦

其實今次係爆晒香港所有矛盾
已經唔係單單逃犯條例咁簡易

中港衝突、粵普之爭、法治受入侵、DQ、丁權、黨鐵服務差劣、樓價、中資同埋地產商壟斷、警暴、監控、貿易戰等等等等

招招都好難解

點解一定係徹回 唔比係緊急法

撤？撤柒就你份 流左咁多血 死左咁多人 你諗住撤左就算？班狗唔撚使還？

分分鍾無野宣佈

五大訴求，缺一不可

警暴問題咁嚴重 單單撒回點收貨

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

777呃人有前科

選舉近了

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

陶傑琴晚都話
大規模失業 有幾多人會加入黑衫

818同831仲未比你見到和理非嘅決心?
齋撤回就一定唔收貨
但如果有埋(偽)獨立調查就難講

經濟牌呢招唔會work
因為後生仔人工低、工時長
永遠唔會買到樓同埋有work-life balance

要令我地生活更好，反而係要打爆呢個k型經濟結構
所以香港經濟衰退甚至崩潰會係最佳後果

應該就死架啦林鄭

太子真相....

佢點撚會理香港人人命，佢係驚畀人制裁咋

一陣就有會面錄音流出, 話接受其中訴求, 不過到傍晚真人出來講就係戒嚴, 實施緊急法.
大家都習慣咗佢開會內容傳聞同真實講嘅嘢係完全唔同

其實而家經濟只係make easy money
多數做sales呢類低端產業
當個經濟一唔掂，自然將班冇技術嘅人淘汰晒
因為一個經濟要長久，生產力最緊要
呢樣正正近年香港最缺

收撚皮啦屌 死左人佢撚會理

佢只會顧自身利益
應該從這方向諗

10 1近

有可能

逃犯條例？咩嚟咖？

宣佈緊急狀態呀

分化招術黎, 拖時間黎繼續大搜捕,一方談一邊打都咁多次啦,換左少少又上當?

尼個都有可能

認同

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

佢真心認為依家咁樣 係單單送中件事

同意

缺一不可呀 屌你老母 香港人

啱

班狗仲未處理

佢會預料好多人覺得撤回就收貨

佢無諗過要connect後生，由頭到尾佢只係想引d廢老埋佢堆。

好老實咁講，依家既青年人同我呢d80後中坑事實上都未窮過，中坑最多見過沙士，但都係幾個月姐…但d廢老就真係窮過，真係試過食都無得食，所以佢地咁驚經濟差，佢地唔想面對多1次自己細個時既窮生活。(正因為佢地真係試過真係窮，所以佢地覺得依家既生活係無問題)

可惜 民心所向劍指警隊

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

收皮啦
六大訴求 缺一不可

而家先講撤回太遲啦，早兩個月班狗未比人見曬真面目時都仲有機，而家

經歷過721 811 831
官狗鄉黑 根深蒂固
和理非都唔會收貨

五大訴求 缺一不可

2.係 撤回暴動定性

冇可能撤 聽日去廣西

唔好咁多個撤回post 得唔得

食慣自由行鴉片 係時候戒啦
呢幾個月明明睇到香港仲有好多創意人才
依家呢個社會扼殺曬呢班人既才華

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

捉左千幾個。撤你老味

同埋d廢老學歷低，普遍都易呃。後生既識fc, 政府同佢講經濟數據差，後生可以揾到完全唔同既數據出黎反駁都得，所以林鄭只係同廢老講野，佢無理過d抗爭者同大眾。

616你都唔撤 現家先撤
有用咩？

佢應該傻撚左 撒回想了事？

我屌你啦 臭閪

佢撤回 都仲有四大訴求喎
不過去到今時今日呢個地步 應承晒五大訴求都未必有真民主 我想攬炒多啲囉

代表暴力有用
繼續勇武

已經太遲啦，林奠

10 1中共70年大閱兵

中共邊會想亂

同埋可以分化d人話撤回ok 放棄義士

所以廢老思維好多停留口腔期
成日用60年代思維諗野
而香港老細好多都係做過工廠

成日會用工廠思維管人，明明office同工廠做野性質唔同
即係當員工係機械人，要效率又要高質素服務，點比？
難怪而家做office流失咁勁

今日撒回，過兩日改名又推，彈出彈入，你咬佢食呀?

輸你老母

咁突然 想講你地殺左人？
依加撒都冇撚用

真

**轉載**
大家可以嘗試騎劫’曱甴’呢個稱號
見到狗就嗌佢哋曱甴
返學見到狗仔都嗌佢哋曱甴仔
盡快騎劫’曱甴’呢個稱號
令對面所有’曱甴’文宣失效

我覺得示威者俾人叫曱甴係好危險嘅事
曱甴將示威者dehumanize，啲黑警久而久之潛意識會覺得佢地唔係人，唔會care佢地嘅權利甚至佢地嘅生死 (參考Black Mirror 第12集 Men Against Fire)
所以騎劫呢個稱號好重要，請廣傳

10000億美金呀，大佬

冇錯，所以我一向都覺得攬炒路線正確
經濟一爆左，香港先至會變返以前咁多元化
而家最缺係創新同埋文化行業
而且呢樣野正正帶動左當年影視界嘅繁盛

想整啲消息出嚟spin走831打死人
見依家開始煲又拎啲嘢出嚟spin

撤回=回應，如果仲出來就係挑戰一國兩制，到時可以解放軍/緊急法

我唔係話你
只係預左被人屌,sorry

我好肯定和理非唔會收貨
五大訴求 缺一不可已經深入左香港人腦海

200萬人裡面,邊個無叫過..."絕一不可"? 點可以咁就收貨?!

人權法近了

一定死左人
義士 r. I. P

無送中已經搞到送中咁

我都唔撚想輸
但香港人依幾日真係又驚又攰又洩氣
希望頂到美國過埋法案

咁你係咪認為而家撤回左就解決晒五大訴求?

唔好畀我估中佢會話條例灰飛煙滅

無錯班狗官只會在乎自己利益，香港人死一半佢地都唔會理

林鄭我話你聽 清算30000隻警犬係底線

你唔做呢樣野休想我地收手

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

如果真係徹回 明顯係做比美國睇
美國到時又會唔會過人權法？
剩返個四大訴求 美國老又會唔會理你
字必會 因為唔關佢事。佢care送中大程度係關於佢美國國民同利益。

呢次好大獲
文宣真係要國際性
再自己圍爐係街度叫係連登講又有咩用

英文/ twitter 文宣真係要落力啲

我都係咁諗 起碼每次遊行示威少左呢班貨已收既人

撤回但之後諗更仆街更惡毒既野去搞9香港人

和理非表示唔會收貨...若要揀一條,寧願要真雙普選....

可能宣布攜手對抗共產黨

佢有機會係想令我地8/9少人出黎
等9/9美國果邊過唔到香港人權法

嗌就嗌缺一不可
不過又真係幾個淺黃覺得真係要缺一不可

唔好唔記得皇后碼頭同囍帖街單嘢

佢都係咁做

撤唔撤回而家己經唔係重點
更多人關注既係警暴既問題

我係公司，d廢老下屬都成日迫我用d工廠思維管佢地同其他人，總係覺得自己果套先work...最簡單，佢地自己訓得少，早返工，唔會遲到，就成日屌d後生遲到。但其實d後生既成日ot, 但d廢老一夠鐘就走人。

我心諗：你係掂就係你管我，唔係我管你喇

基本上清算班恐怖分子係一定要求
比較擔心清算左班恐怖分子之後，班義士變左condom
極之唔希望變左人血饅頭

好明顯係

從佢昨日咁主動肯回應關於聲帶內容既提問就知啦....佢以前幾時會咁主動回應過坊間既傳聞呢?!
其實佢地d橋都好低b....成班行會都無腦既....市民一眼就能看出

點都好
五大訴求，缺一不可

支持攬炒！ 地產霸權，官警鄉黑，150，自由行
要一次過整頓，回歸平靜

咪上當啦 依家個重點已經唔係撤唔撤回啦
五大訴求 缺一不可！

升左就700點

絕對贊成!!!

一早都話會咁樣做
接受你部份訴求
等佢做多幾個月
然後再搵個理由令佢辭職
然後換個邱騰華或者張建宗做
咁樣好多和理非 冇上連登嘅
都會收貨

和理非agger

太子死左人依個消息仲未有，係唔係假架

徹到冇用 唔查黑警唔會收貨 仲要全部取消告暴動

冇必要去諗
諗下點拎埋其他訴求

佢今日就撒回更加證明條聲帶係故意講黎漏出

我就唔信啦，佢心狠手辣
如果陰謀論係真，一日出咗4具屍體
佢理鬼你香港人咩

大家記住五大訴求 缺一不可

一句講晒
美國

想你袋住先
再話已經正式撒回，示威者得寸進尺
分化緊部份中立／淺黃

難怪而家中小企業成日出現Moral Hazard
呢樣係管理不善嘅最大特徵

用愚蠢嘅人管下面高技術人士簡直係反智行為
我以前份工就係咁樣，上司低學歷
價值觀同埋生活背景南轅北轍，結果我同佢嘈左一輪辭撚埋工

次撚次出嚟玩分化
等你內鬥 鬥到損兵折將就出嚟收割
好撚陰毒

死傷咗咁多義士唔係當冇事呀？！

美國制裁近了，柒婆暫時悔改

就輸撚

都唔知係唔係見段錄音煲唔起,
所以先急急腳做野想證明自己改邪歸正呃9人俾條生路佢行

仲有普選
五大訴求
決一不可

點睇都係因為美國國會

721 元朗警黑合作
831 太子疑似死人
義士爆眼
女義士懷疑被輪姦
大量市民被打

點撚樣算啊????
今次唔清算佢地
佢地只會愈來愈氣燄!!!!!
遲下出街行行下俾人打都得!!!!!!!

五大訴求 缺一不可

班黑警要清算

too late

姐係回不了去

歡迎政府釋出善意
我決定停止示威活動兩日
4大訴求 缺一不可
解議政府一個月內定埋獨立調查委員會 同取消暴動定義

五大訴求缺一不可

唔會啦
你冇留意而家口號同6、7月時已經變左
而家係五大訴求同濫權

如果早2個月撤就可能比佢過骨

如果撒回要改做 4大訴求

致和理非:
咩叫五大訴求，缺一不可呀？
黑警呢？受到制裁啦咩？
義士釋放左未呀？撤銷控罪啦咩？
十年呀大佬！為左我地坐十年呀！你得唔得呀？
一日無真普選，件事只會重複不停loop

大家要齊心！

可能十一死線係真

怕sanction

4大訴求

而家警暴比起中仲大獲 我唔怕民意會動搖 (最多都係驚黑警) 你成立調查委員會我先驚

撤回重上街就可以將所有人定性做暴徒
全力打壓

應該都係想拉人心 拉一打一

如果7婆撤回
美國會唔會唔推人權法案

十一死線 係真

推

撤回又點
五大訴求 缺一不可

9月8, 希望有多d人出來

最抵死果下係：我一向無為而治，唔想理野，更唔想理佢地，點知佢地係話我好唔管住佢地，做開奴隸真唔撚同d架

邊可能關死咗人事...係關就6月15已經撒撚咗啦
純粹係美國就嚟做野 就嚟近國興

將個波踢返俾中共

留名睇下香港人會唔會咁都可以算數

各位9月8日一定要出
夾實美國議員

岩！！ 一定要清算
依家撤都平息唔到民怨
五大訴求 缺一不可
再加一個係 散解警隊
我地要撤回時 你唔撤
好似啲小朋友發脾氣咁

我地要既你偏唔比 正仆街
你做乜都無用架啦

同 你 慢 慢 玩

D狗一日未坐監就一日都唔收貨

利申：和理飛

Correct

分分鐘出黎又話我冇咁諗過，又係我地自己ff

我諗係因為琴日爭啲搞到死人單嘢，
因為721你都仲可以話係黑社會斬人，
831你都仲會話啲警察係入去執法，
但係 琴日係直情令到個手足完全暈左
GCS係3丫，
而且係喺人道立場嚟講佢係阻礙緊救援
佢應該係想趁國際社會直接咁清算之前就喺度講咗先

話明5 大訢求
搞唔掂就等攬炒

呢家班狗無成本無差別咁襲擊濫捕市民，7婆唔好諗住遲左3個月撤回就當冇事，冇咁撚著數

撤回都修復唔到佢造成既傷害啦！
一定要制裁凍結班仆街我個心先好過少少！
仲有受傷同走左既手足呢？

撤回已經解決唔到問題。

中共都唔合法擁有香港先係問題！

不可妥協！唔要袋住先！

死咗嘅人，受傷嘅人，無辜被控暴動嘅人，被毒打性侵嘅人，被白色恐怖恐嚇嘅人，點對得住佢哋？！

冇真普選，
都只係治標不治本！

怕咗美國

話說政府對斬狗事件不了了之

怕美國人權法？

其一啦，共匪咁要面子，佢地可能計錯左，諗住開學就慢慢退，點知呢幾日仲係咁熱血，睇各中/大學開學禮都知，今次冇得退，只有堅持到最後，輸果一方都幾難翻身

我話撚之佢撤唔撤丫
我而家第一樣要既係清算黑警

唔撚係要成立獨立調查委員會 係要清算呀 搞撚清楚呀

有d擔心真係會少左人
咁都收貨班義士會死得好慘⋯

2020 雙普選，否則食關稅

解散警隊

我覺得其實有普選，已經係輸
好多人明有普選，根本幾年後又再多獲

五大訴求
缺一不可

快啲cap低建制撐無需撤回啲文宣

太子站831發生d咩根本未交代清楚
而家就想出黎轉移視線

唔覺係分化
係勸世

應該係

因為 美帝要出手啦
柒婆 驚 自己果2條 裙腳仔 要永遠留係 大灣區 所以先 出呢張牌

一係10月近了

一係真係死咗人

我仆佢個街

個陣佢都陰啲陰啲通過左中環軍地
香港人唔可以再中招
五大訴求 缺一不可

人權法囉

警察on999 衝入學校

搞到人神共憤

為表政府肯釋出善意 停示威活動一日

撤你老母
五大訴求，缺一不可

616已經係五大訴求

9月9呀

默大媽聽日到北京

淺黃同中立嚟講，最大問題唔係撒回或真普選（有當然最好）

大家最嬲係黑警同埋濫暴／捕，呢兩樣係衝擊香港核心價值。大家一向覺得安全中立既香港，原來可以因為政權之利，派黑警做爪子殘害市民。

佔馬路唔覺對生活有影響，反而日日睇新聞，見到黑警打人，先會覺得自己原來好唔安全。

佢而家只係執整字眼 一早就應該要做

五大訴求 缺一不可

係喇係喇，又輸喇

香港多你呢種人，就真係要輸喇

同我情況好似
初初以為自己只係管一個section
有時冇野搞自己hea下
點知會話，你睇下其他同事忙緊
呢個係你職責屌我去理佢地又嘈
人工又低，又改善唔到生活

把鬼火咪同個同事嘈一獲然後遞信
橫掂我係中產，就算唔做野都可以做廢青
唔駛同你班低端人口一齊盞貶低我

和勇合一，絕不忘記黑警濫權，繼續sir this way

收乜L嘢貨？要簽收都等貨切喇，先簽啦，係咪！

和你塞
第三集
齊接機

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

美帝爸爸

比人拉個900幾個，比人打到五勞七傷個啲兄弟姊妹係condom? 我屌你啦

而家先撤有撚用咩？班黑社會班POPO呢？仲有人會信POPO班垃圾？？拉咗傷咗同死咗嘅人呢？仆街啦五大訴求缺一不可

其實講到最後，係唔想美國國會復會推「香港人權及民主法案」，所以想盡快退讓少少等美國冇借口立法

謝超人美國好多物業

林奠想推卸責任
明日去廣西
今日開會
佢唔係香港，有咩大事發生就話唔關自己事

深黃和理非在此 未動搖過蹯

係我眼中，冇雙普選就係輸
明未？冇普選，兩年後再黎，你估香港人頂到幾多次
我最想佢一直唔撤，出埋緊急法
咁先逼到香港人拼死一搏
依家客觀上，仲有幾多人堅持要普選呀?

7月嗰陣仲會有批咁嘅淺黃
而家相信佢哋都唔會收貨

唔會,呢個只係錄音流出嘅下一步棋黎

本身話復會先審人權法

831太子嚟單咁撚野 見後生就打 着黑衫就打到冇反應

我記得果晚完左美國共和黨議員跳出嚟話會一復會就通過佢

利申好以係

10月1也近了

股市明天又急瀉

個人睇法
維持五大訴求
不過獨立調查之後要重組警隊

我係和理非 淨係撤回邊撚度夠
追究黑警到底！

keep strike the government

就算「正式撤回」同修正「人權法案」係政治交換！大家都要堅持雙普選！五大訴求，缺一不可！「人權法案」除左制裁違反人權既建制人員，仲有一條係2020前雙普選，否則考慮取消香港關係法既特別待遇啊！！！！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

班共狗口裡說不、會反制，其實淆到仆街！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

收皮啦
得藍絲 中立派（即係藍絲）港豬（不嬲不問世事）先會收貨
根本唔開勇武和理非事
唔好詆毀任何一個抗爭者

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

中共自殺先收

咪係 留意返上次民陣818 170萬+既人
都係反黑警 唔係撒回

更加似死左人

林奠應當悔改

仲諗住上天堂
我地要你生生世世留係大灣區

但你覺得而家和理非著眼點只係送中咩
黑警呢 黑社會呢 正苦呢
唔通撤回反送中條例就可以夠cover呢兩個月以來嘅罪行
答可以嘅 大家心照呢啲係咩人啦

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

連登係全香港思想最激進最前衛既少部份
唔代表所有人都做到我地咁不割蓆不分化
200萬人點都有d係唔支持勇武

只要劇情似TVB 審都唔使審係做戲
班狗官仲發緊夢會有BBQ大結局
但香港人已經睇厭左

你都on 9
係人都知五大訴求入面最唔實質就係呢點
邊個會收貨？

驚老美招法案姐

第一 而家未撤回 即使撤回 咁多人都俾黑警濫暴 警黑合作 可以當冇事發生?
第二 人權法即將通過 口交部出嚟嚇鬼 就知佢地好撚驚 想讓步緩和局勢

一定要keep住抗爭 直至五大訴求落實

身為和理非,近幾次出去行街, 都冇人就咁叫撤啦, 反而開始多左上年紀既一齊叫光復

我係和理非但我唔撚收貨

新屋嶺輪姦 831太子死人

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

香港人梗係有風使盡利
食住上！！！
一縮就渣都冇！！

9/9近了

想十月一前平息依件事 柒婆你諗多左啦

9月9加錄音推返個波上去。

收佢老母

我理撚得佢撤唔撤回住
依加最緊急既係要佢放唒班義士先
一日唔放 佢地都仲係會繼續比人打比人奸
之後就到清算班狗同狗官

依家已經唔只撤回就得
五大訴求，缺一不可

打死左人

林鄭都保唔住黑警啦

有政府新聞稿先再講啦 欣間又話特首唔代表政府

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

發生左嘅咪就係有人驚到瀨
搞到老細
咪有人落order 柒婆做野囉
所以人權法真係有用！

大家快d twitter follow 以下美國國會議員
頭3個至緊要
佢up 嘅野要like 佢地一講香港要多謝人地
總之要多多人支持 同人friend d!

Nancy Pelosi

@SpeakerPelosi
美國眾議院議長，先後兩次發出措辭強烈的聲明，讚揚香港抗爭者「爭取自由、正義、真正自治嘅勇氣和決心，啟發了世界」，並對持續惡化嘅警察暴力表達高度關注，承諾全力推動《香港人權與民主法案》審議。

Mitch McConnell

@senatemajldr
共和黨籍參議院多數黨領袖 , 勁人，當年”香港政策法”起草人，多次表明對香港和平示威動容，係華爾街日報撰文 並以#贊香港同行 為題，支持香港人，並要求各國盟友加入，佢出左呢個聲明中國外交部er都唔敢er你就知佢勁！

Marco Rubio

@marcorubio
現任美國參議員、美國國會及行政部門中國問題委員會主席。呢位哥仔好鐘意玩twitter, 同埋都好關心香港情況隔日都不停發post幫手助攻，係佢自己webpage 申明要抵制欺壓香港既中國官員既 statement! 人權法就係佢幫手係國會推！

Bernie Sanders

@berniesanders
猶太人，美國聯邦參議員，2015年起擔任參議院財政預算委員會在野黨派領袖。佢係美國國會史上任期最長嘅無黨派獨立議員，一直與民主黨黨團合作。
雖然呢位阿伯係美國人心目中係撐美警藍絲，下年會去選總統，但理得佢，佢而家企呢邊我地就要同佢地friend

Hillary Clinton

@hillaryclinton《— 希拉莉，唔使介紹，下年又試選總統

以下議員支持過香港人權法案，係Marco Rubio 嘅國會內盟友：
Tom Cotton
Mitt Romney
Chris Van Hollen
Mitt Romney
Jeanne Shaheen
Marsha Blackburn
Joe Manchin
Ben Sasse
Chris Murphy
Deb Fischer
Jim Inhofe

同意！

唔需要驚，藍絲就話腦殘，黃既心水清

侵侵睇到831嬲到震
要雜種一星期內搞掂佢

都好大機會通過架啦

好多人都覺得想冚住

文宣可能要做野加強返點解一定要五大訴求

講得太好

過咗721就唔會有咁樣既淺黃，仲要加埋831
佢一次過撒回修訂同埋成立獨立調查委員會就有可能動搖到佢地既

撤回又點？
暴警一日未算到帳，
一日都唔會收貨，
屌比人蝦左咁耐，
老屈左咁耐，
濫權濫捕佢地乜事都無，
我就點都下唔到條氣。

屌佢林鄭，本身條例係無中生有
死八婆，重有好多野要清算

我都覺得難講，而家全世界都知佢就算獨立調查都係派自己人查自己人，鉛水最後尾咪又係冇人出事

五大訴求 缺一不可
唔係只係一句口號

光復香港

你覺得接受既 點同得住死左同比黑警打傷既手足呀

會收貨的只有偽中立真藍絲果批

可能你太睇低和理非

依加9成和理非都憎到班警狗死

怕左美國

班人冷血嘅邊會怕死人
怕香港人權法案似啲

知道班和理非開始攰喇
所以喺呢個時候再出招

7月都仲可能會收貨

經過依兩個月班警狗既所作所為

淨係撤回, 咁我寧願真攬炒

打壓民主運動只係面果層冠冕堂皇既理由，沙特咁獨裁咪一樣同美國佬fd底，個重點係親中。其實都講過好多次，香港痴得太埋中國係唔會有好野。

果三單命案真係鬼到冇人有

而淨係得紅色傷者唔見，唔似報錯數，九成死左人

而家成立獨立調查好似變左最難果項

白色恐怖先係營商問題，你睇下黨鐵同國泰先啦！

無普選咪又係繼續推惡法
肯定一次惡過一次 缺一不可啊

依家警暴咁撚多核彈未拆，佢想人收貨都比啲誠意啊屌

想轉移視線，保護全港三萬名恐怖份子

輸你老母閪

理撚D藍講乜9，人地個腦裝屎做乜都話廢青架啦

食屎啦三毛

612 721 811 831

文宣組做野
向大陸大力宣傳 原來暴力可以令政府讓步

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
佢有佢撒 我地9月8美領見
我要真普選
721 811 831

9月9美國法案

借完錢還咗本金，唔駛還息啊？何況d息仲多過本金

淆美國啦明顯

On99 肯定你問民意逆轉班淺黃中立都未必個個知送中係乜啦 佢地逆轉係因為班狗炸嘛 柒婆

會唔會係支那主意?

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!

一定要清算班賤種狗

就算林鄭被自殺，都唔決放棄

1000 個暴動罪

我覺得新屋嶺強姦案有人報左風雨蘭

如果呢單野confirm係真，係勁過核彈

陰招黎
跟手會有人話佢讓左步 之後咩一人讓一步
要靠溝通解決問題乜乜柒柒架喇

大家有冇諗過因為真係死左人(831太子或其他日子)

政府先急住用撤回黎轉換大家視線

絕對有咁嘅可能，成件事好有可疑！
831太子站cctv一定要拎到手！太有問題！

太子有目擊者證實有人冇知覺冇心跳.
香港警察,血債血償!!

放心啦 林鄭無論做D咩都唔係同我地DEAL緊 同緊美國/國際DEAL姐 如果佢係同我地DEAL既話一早回應五大訴求啦

緊記 認真咩叫5大訴求 缺一不可

和理非係指抗爭手法上主張和平
你講嗰種叫弱智

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

唔支持勇武的係左膠
不過連登真係好細 係小眾
非常認同呢點

我覺得哩個post講得幾岩
“街坊落樓嗌嘅唔係從來都唔係撤回
而係黑警黑社會知法犯法”
唔洗驚少左人 起碼我會繼續出黎

［緊急］如果今晚宣布撤回，我地需要變陣

agreed

以退為進咋

敵人退我地就更加要進啦屌

真心？
了解下ya sanctions點玩先啦

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

企硬

燒晒間屋 先叫救火 真係柒
但我地要重新起過間屋

根本而家明眼人都睇得出 呢排啲遊行示威已經唔係只在於反對條爛鬼條例

應該係想件事降溫，避免進一步影響中國係台灣既部署。

文宣組係時候開台灣戰線

唔好再講撤唔撤 出面幾百個post講

全世界9月8號出俾佢睇！

推依個

死傷左咁多，撤回就可以收工？
淺黃係柒，不過唔係弱智。

根本已經唔記得左送終條例
只係記得打狗

我覺得已經死左咁多位手足，就算呢幾日有死人，港共都係唔會讓步
狗會話係個別事件，話係意外，有遵守武力指引

呢個讓步更有可能係計謀既一部份，一步棋
想以退為進

Push